一句講曬 馬國明定許志安

馬國明
許志安

馬神：

老鼠安：

樣、事業、性格馬明都贏一大截

呃正評

黃心穎真係擺得入口就食

大佬啊
邊柒個會揀許志安啊
唔講以為佢面部缺陷

許志安咁大年紀都軟哂啦
貪夠淋身會好食D咩